發覺好多年輕人都將連登當成係生活嘅金科玉律

認真看待連登仔講嘅每一句說話

然而事實只係一班一事無成嘅毒撚喺度鳩up

喂 講好咗唔好講到咁白

真 😂

笑死 講吓on9野都有好多人會信
建議心智未成熟者少上為妙

唔好意思
一時醒唔起

sor lo

太早接觸連登，根本都未有自己嘅價值觀
我一開始上高登發覺啲價值觀好有問題，就知呢啲上高登勿認真，以後連登開咗都係同一風格

樓主看穿不要說穿

喂 連登仔話呢......

我聽啲連登仔講......

連登仔話唔係咁㗎喎

上連登勿認真

想成功既話，連登叫你做咩相反就得

上連登同人嘈下都幾開心

Push

得閒冇野做嘅話真係寧願上thisav一日打十次J都唔係上一分鐘連登

不嬲都係個句,上連登勿認真

當年中學上高登一排發現自己思想開始變到同一般人唔同
自此發現上依啲痴線佬forum要識分開網上同現實

有名你叫連燈仔

岩一半 連登咩人都有
有 有錢佬 隱青 劏房戶 富二代
所有資訊都同下腦分析
聽多啲唔同角度唔同階層既講法
唔好人云亦云

所以我都好驚俾人發現原來我啲網上言論咁痴線

真，要帶風向黎連登就岩哂，邊個post/留言多正評就係真理

上網講野不嬲假，隱瞞同埋吹大嫁啦

好似有啲人開po講到自己幾悲情受害者咁

真係唔知係事實嘅幾多成真相喇

啲認真撚好得人驚

9up就來連登

真學野就聽蕭生

定律來嫁啦

話明上連登勿認真

高登都無咁多
連登班認真撚真係頂唔撚順

真係想知佢哋真人係點

連登比舊登感覺上多啲細路上

樓主，你知唔知你咁直接講出尼對果班心智未成熟覺得上連登係威係勢既小朋友好大打擊

Fg 50k

女人係雞係公廁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
30歲就冇人要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
男人30歲先係起步!!!!!!!!!!!!!!!!!!
到時屌曬d女!!!!!!!!!!!!!!!!!

大台
主流
真理

社會廢物佔九成
正常人講句公道說話比人拉拉拉

so fucking true
見到現實有人學連登仔講野真係

獨立理智批判性思維
信曬連登仔講嘅嘢

人工post同溝女post最假

老屈香港女仔只喺鐘意 米八高仔 同有車有樓

應該整個15+先入得

太多直必腸 想派下膠都比人屌

例如？

我到而家都係死都唔認自己係高/連登仔

hi

Agger

個個180

連登真理d小朋友真係會信到十足

呢到啲直必腸多到

連登根本就係真理

你班廢柴廢快d退登

垃圾po
拉

真心認為連登要set 15歲以上先比用,
連登仔d價值觀真係好痴線

係精神病一種，好撚慘

窮人生仔正仆街
毒撚最忌有自信

例如:感情問題一律建議分手

人生就應該充滿打擊

女人全部都係雞

第時有錢你荒冇女!!!!!!!!!!!

d 膠post 開極都有人信

呢個真同埋係唔係都屌嘅精神唔好帶去現實

呢個又係
第一個發明呢句野嗰條友應該拎去打靶

including you

。

不過上得多應該會自動學識勿認真

上連登 勿認真

想回家了連登太多弱智

由其cctai

係多好多
有上開會feel到
尤其係一大班以無人性為榮

有頭髮又有邊個想食咖哩

網上凶狠，現實碌撚

如有好人生
駛乜上兒登

30 歲起步邊度聽返黎
聽開出世父母冇錢已經係垃圾架媧

但唔排除真係有月入100k既中產人士上連登教人人生道理

推

無連登 場運動去唔到呢一日 屌你老母

買樓自住驚閪！！！！！

上連登
勿認真

有問題〉信政府

窮人唔好生仔又真係冇錯 生多件出黎陪你一齊捱 自己老咗重要佢養拖累佢

好多新會然認真撚就真有時連人哋玩膠都唔明 柒到

一半半
自己識分析唔會有影響
有d 財經post 同上班台既post 係幾有用

五毛互含做乜鳩？

上兩登勿認真

呢個真 好多心志未成熟既屁孩
00後又未經歷過舊登
假膠潮文都未識
當晒係真

利申fg50k

Shtm 好早己經講伏架喇wo

你咪又係

真
D 窮人生仔post 都好真實
唔明有講錯d 咩

依樣係香港教育既失敗
香港教育唔重視個人思考
所以搞到香港既年輕人只會直接接收 唔作進一步既思考

你地咁樣呃維穩費 你當習豬頭係水魚？

點樣同女神表白？

連登仔： 幾錢q?

上少啲為妙

上多咗真係好易比潛移默化

五毛互含到完場？
說好的分化任務呢？

係呀
但係出面成班傻鳩信呀
吹咩

喺連登 環保素食者仲十惡不赦過強姦犯

唯有呢兩句應該袋住

自己角度?

係真實
但人地想組織家庭

今日風向叫人遠離連登？

咁學術台，財經台都有唔少post係學到野嘅
其他笑下就算啦

得50k就咪鬼講出嚟 知唔知醜

認真就贏咗

識得過濾嘅話 日日上足24小時又點話

窮人撚有女 錯曬啦

上連登
莫認真

最主要係前幾個月撐起咗個招牌
但係有啲嘢一下就打回原形

維尼：金科律玉

cctai假膠準備進入此post引戰，講野惡撚過共產黨

最後加一句「光復香港，時代革命」掩飾返

真係 中學信左發現柒左 而家清醒曬

太多真心

依個真
講句野唔啱聽就屈毛
永遠自己嗰套就一定啱
如果現實識到依啲朋友真係 難頂到仆街

個問題係
係好多上連登的人 唔會分幾時應該應真 幾時可以玩膠
而且連登的膠 真係好多都極低級趣味無人性都on9當有趣
連登做唔到大事就係咁解

我都清醒哂 而家主力用微博 唱紅歌

5p撚 小學雞 全線回歸
當然一定有對家水軍

上得耐發覺香港地有錢人係主流
個個都大把資產 睇房屋台睇到好自卑

都有啲警世文不錯嘅

根本就係成班no stake in the society嘅人

有陣好明顯係假膠留言
會好撚多負皮

連登咩人都有 根本社會縮影
香港唔係根本貧富懸殊咩?
lunch行轉太古廣場都唔少西裝友上連登啦

水軍帶一帶風向 小學雞盲從一下

上嚟都係笑下算

好多都係上車盤咋wo
兩公婆儲既有錢上車都唔係一件好難既事
你話全個台都傾一千萬以上既樓就話

咁就唔好再用黎咩抗爭討論地點之一啦

見過有傻西話 上高登就勿認真
因為年代唔同左 上連登要認真 唔可以玩膠

上1分鐘連登嘅時間可以打10次J

集中曬係跑馬地果個post到

係吹水台出得都係假膠多
試下入分類台
好多人都會認真下討論

屌 真
30歲都要你有錢有事業先溝到女架，成日ff而家無女第時就會有

其實任何年代喺任何forum都唔應該太認真

仲要個個都無時無刻勁撚認真搞到好悶又無癮

好多後生仔都當連登 係百科全書
連登的確有好多卧虎藏龍既勁人
但其實 亦都有好多廢青 垃圾鳩up
思想唔成熟 好易當真

仲要班認真撚屌返你轉頭好似連上連登都唔可以9up咁

仲有班成日sir this way 想打杖
以為自己可以置身事外

上連燈要帶腦
唔適合盲信者

未必
好多時叫人唔好分
佢又依樣個樣
咁都係想聽人話分手姐

連登根本就係香港人嘅現代聖經

不嬲都知
呢度個個都話自己FG人工$30k up

認真你便輸了

你呢個post都唔應該認真看待

連登真理: 凡女者 妓也

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

老老實實除咗買嘢嗰啲包膠之外 其他嗰啲我都好少信有堆人鍾意up得就up

上連登其中一個目的就係唔好學連登

PR開始吹風話連登反社會反人類

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，個post仲要咁白？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個細路有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

不嬲開膠post先係真連登仔

上兒登睇下笑下咪算

根本就係, 無可否認有d 知識真係有用, i.e 旅行攻略, 但一講到人生觀, 人工個d 真係得啖笑, 個個連登仔講到月入三萬係基本, 事實出黎做野幾年, 非專科又可以月入三萬既人又有幾多個

成班新移民入侵攻陷登文化

我睇開天涯論壇，推介樓主睇睇，好東西👍🙂

有名你叫，呢度係兒登

扭曲哂連登仔嘅溝女觀念，結果溝唔到女，就再話番人地係雞

50K

而家潮流興認自己係連登仔成日見啲人係ig post story

係

尤其啲mk偽韓偽毒

上連登勿認真。

帶腦上網

小朋友真係唔好上咁多連登只係一個地方比大家匿名講下平日唔敢講嘅說話，出返去現實世界大家都會講返人話

偏偏啲小朋友就以為呢道係專家學者嘅集中地

係到瀨香港教育倒不如話係啲小朋友手機中毒搞成咁

唔通信政府？

識有人真係信去7仔買連登ac

其實高登最尾幾年已經係咁
好多中學雞講埋D粗口filter

連登係唔少連登仔眼中係一個舉足輕重既地方，只要一句唔岩聽，就可以「點樣捧起你，就點樣令你跌番落黎」。

事實上喺佢地嘅世界觀入面，唔少人都係佢地捧起，例如有達哥、大J等等比連登更早出現的人物。

咁香港教育又的確係忽略咗培養獨立思考，可能係因為政權想容易啲控制人民

人生污點

真

鳩up 唔使本嘛 唔係有人信到十足下話

早幾年有一排無啦啦好流行講傻的嗎

唔係講笑，連登仔個個月30k人工都大把人信

仲有米八

利申我冇

好多新會然連玩膠都唔識
曲到圓又唔明
好撚蠢

麵神係最經典例子

由其是喺人工同感情問題上面，真係聽過啲撚樣以為一出嚟做野就好易月入30k

未做過野未拍過拖嘅毒撚教人點樣搵食點樣同另一半相處

咁你上黎做咩

最仆街係佢哋多數都係9up，e.g劏房仔扮有錢仔、柒頭扮靚仔，收返黎嘅資訊好大機會都係假嘅

呢句真！

你今日先知上連登認真

所以連登要remark 18+冇腦嘅人唔好睇咁多

上連登，就係教你聽到任何說話之後
雖然唔需要去到疑神疑鬼程度
但係都要分析下，先再決定入唔入自己袋

岩 所以連登好易教壞細路

你嗰名

其實中學生好少係連登仔
作為中學生我想講其實連登個朵喺反送中之前有啲臭
上得去嘅都唔係正常人

用嚟睇下新聞食下啲花生po咪算囉

唔係掛咁之前你地睇咩多
老屎忽中學高登睇到呢家做野睇連登

樓主，你發現的年輕人，無50都有60了吧，金科玉律？食得架？

引用連登仔既說話真係好on9

好多野都係鳩up既

要講都講網上有人講，起碼冇咗陣鳩up膠味

講得好岩

你講個啲有錢佬 富二代 醫生 律師
3%都唔知有無

呢個要推下

你地咩年代出世依加中小學都好注重佢地自己去思考。

獨立思考好重要

我自己都慶幸十七八歲果陣先開始接觸高登
如果再早幾年開始睇 真係會壞腦
當晒入面啲人講嘅嘢係真理

有時仲衰過舊登

年經

上連登勿認真 先係真正的金科玉律

但有時連登都幾真
社會上就係由一班痴線的人組成
只係佢比唔比你睇到佢痴線個面

去發夢就見到好多人真係當連登係金科玉律。毫無獨立思考。

睇高登一定將部電話靠埋個身到，遮住等人睇唔到我睇
入電梯一定熄mon

又唔係完全無用ge， 起碼提供事情另一面，令到個人諗野全面d。

舉個例，好多連登仔都有處女情意結，但同時又要女友未結婚前同佢搞。

咁d 絲見到呢d post, 知道多d男人點諗，都識多方面角度諗，好唔好同男友發生關係。

現實真係有人唔讓座 屌人廢老
唔比飲管就屌收銀 膠袋膠叉咪又係用膠
唔比家用 話你地生我出黎 我無話想出世
睇唔起港女

上連燈 勿認真

上呢度係用黎發洩
從來唔好吸收 會出事

窮人生仔正仆街冇講錯
見過有啲基層阿伯五六十歲先學人生女, 搞到要同個女迫係劏房
做功課冇電腦
夏天冇冷氣
見到都鄧個女慘

因為連登係現實社會倒影 黑暗版
但有時候現實比連登更黑暗

駁唔到

其實唔係應該一早知上網同現實世界分開咩？

所有討論平台及所有政府講嘅嘢，都唔好咁認真，金科玉律!

連登不嬲同社會甚至你屋企樓下係平行世界嚟

有無諗過依啲先係真正既人既想法
而唔係現實個個唔出聲先係正常

唔好咁
作為動員平台
連登功不可沒
但你話認真對待偏激說話就真係on9

真係要認清連登只係小眾，基本上hit乜就會即刻跳出黎反

上連登 勿認真啊嘛

人工肯定係

Get off LIHKG and get it together

連登仔最憎aa狗，但現實aa狗撈到風山水起

我j十次連登都唔會上一次 thistv

女人係雞係公廁

利申上星期排隊開始上緊車果陣俾排後面果個後生小毒毒撞開衝咗去我前面然後啤咗我一下明明我乜都無做過又無插隊又無唔行又無放屁
有無人知咩事

窮人冇女？ 相信最早破處大部份都係窮人

香港女人點會肯俾個處死窮撚
死mk除外

少上為妙
上連登勿認真

但死MK係人口大多數～

真？～

港女同上唔上連登有咩關聯

係簡化 趣味化版

我唔知喎佢覺得佢有上就好唔港女
下次見到佢問下佢點解先

根本係考驗用家獨立思考能力

連登：一場思辨之旅

個個身光頸靚

感情台 財經台 時事台 體育台 都唔好睇上腦

我見親嗰啲都唔係～

成日上討論區刷存在感都唔係好事

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

唯一一句岩係雞全部都係雞

呢個好笑

好快會聽到人講
喂連登話連登仔講嗰啲野唔一定岩架

見親呢D post 7成留言都係踩平時既user有幾不堪，淨返3成就係暗示自己幾醒目唔會被人影響到

認真問，我係咪應該返大陸發展？始終祖國發展潛力好似大啲

都係ig多
啲高登用語我諗都係100毛到學多
其實連登出名仇女仇00後
上嚟搏屌咩

但依家好多小朋友上連登，佢哋好多真心

講真，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

間唔中就有呢啲post
乜咁多人都認真上

你打字幾快，到時做我秘書ok?

連登仔戇鳩黎

信一成都要驗下個腦

當金科玉律果班，可以夠資格攞得白卡

以前膠post多數開係創意台、感情台同講故台，而家係到到都有，好影響認真討論既post

ok,但我賣藝唔賣身

以前高登少人啲 小眾野
你上得都知一定唔跟

依家連登變左大眾
勁多傻人on9當真
講野曲多少少都唔明 一定要真心講
以前可以曲到圓都大把人明
後生啲真係唔小心就跟晒啲價值觀

五大訴求

罷睇TVB

支持黃店

得啖笑啦

睇TVB食
金拱門
搭港鐵
連登仔

你知唔知好多人跟連登買已上車了

我知呀，邊個唔知？

好事來

大把上新聞15-16歲果批囉

呢個世界冇真正既真理，多人信就係真理。呢都完全體現左呢個諗法

思想大便之旅～

唔好話3%
有30個都已經好威

樓主知道得太多了

有真理～只是大部份人不懂罷了

其實要反思下會唔會無意中變咗大台

成日聽到YouTuber KOL話唔敢得罪連登仔，唔敢講連登壞話，咁樣係咪無形中成為大台

btw,我諗要戒咗“咩都屌咗先”的習慣

仲要越反越hit

講真話會比人屈五毛

知道太多了

冇上返3-5 年都好易受影響
咁多心智未成熟中學雞上
以為個個連登fg 50k 所有女人係雞係公廁

呢個係香港人弊病

其實扼殺咗好多嘢發展

上連登勿認真

試過好多獲啦

人地喺背後付出咗好多努力，拎到九十九分，然後屌人點解拎唔到一百分

明明就是連登先有既，又可以懶哂落全香港人

連登好多低俗嘢

個壇越柒越好

唔明有咩好，標題黨，低俗，陰謀論，太多唔好嘅嘢

不過連登好多痴線佬，block幾個就啱d

真係 兒登仔係咁 鳩up又信到十足

E句=我打e句嘢唔洗一分鐘

唔覺層主係咪讀國際學校
我呢啲死窮撚讀資助中小

連登仔話依加fg 起碼都要有50k

好多藍絲網軍係連登帶風向

有名你叫兒登啦 知咩事

上年唔少初中生做勇武，連登仔又亂講路線同逃跑方法，信係真果班真係俾人拉

係討論區上暱左名，大家都只係阿豬阿狗，唔好人講就當信仰囉

男人30歲前仲要坐交通工具真係垃圾囉

連登仔平均
fg 50k
30y 100k
35y 500k
40y 1m
subdivided flat liver
DSE49/49
IVY LEAGUE
Future Nobel prize winner

好多人都忘記左上連登，勿認真呢句金科玉律啦

你可以咁講 但凡有同理心嘅人都應該明白呢個道理
首要思考嘅係代入下 自己會唔會樂於做自已嘅仔女 真係滿意條件先好生
唔係一件玩具 係活生生一個人

見到身邊有人現實用連登仔口吻講野都覺得好笑

連登真心好多打手同痴線佬

只係現實中可能唔容許透露呢啲黑暗面，咪係連登用匿名嘅方式開po回po囉

連登都不乏高汁po嘅，可以睇到好多好多現實未必睇到嘅嘢

上連登，好多嘢笑下就算啦，要識得抽離現實同網上世界。

只係香港嘅主流精英式教育制度，主要想培養順民，一班跟住標準答案回應嘅人。一有些少偏離主流嘅時候，就有機會比人評低分。

對於我嚟講 連登就係一個發表感想同傾偈嘅討論區同埋熱門啲勁爆新聞知得好快

ezactly

當你係舊登啲會員轉過黎你就發現連登啲膠根本係垃圾
啲小朋友多到懷疑gmail都可以申請帳號
利申 舊登老屎忽

好多謝勇武為香港犧牲咁多

連登仔講既野永遠都岩架囉好冇

勿
認
真

當年唔係HKG+ apps俾隻草泥馬搞到咁大鑊真係冇咩興趣入呢到

Fg5k

其實連登叫好啲，因為好多人上，以前高登真係怕俾人知自己有ac

唔關連登事嘅，做人本身就應該有獨立思考，唔應該未消化過就當人哋意見係金科玉律

連登又好職場又好教會又好

摸索左幾個月先明

女人都係雞

一張圖話你知連登係點樣淪陷

下 我信到你到十足十
你依家先嚟同我講喱啲嘢？

咁你第時老左點算?好奇問下

未必全部係，但實有一部分係
依個po要推一推

當日真係諗住HKG+執咗咁就唔撚上高登就算
點知意外地有lihkg

唔係處就臭雞

咁諗咪即係養兒防老 我寧願養貓養狗好過 或者唔養
如果為咗自己著想去生一件陪自己用黎養老 自我中心
正正就係窮人生仔正仆街想表達嘅野

我只會將以下嘅女人歸類為雞
1. 對伴侶不忠
2. 做第三者
3. 真係做雞

我咁樣諗有冇問題

問題係你老左點算?

上連燈勿認真

上熱門當抗爭

究竟邊樣先真

退休保險

將你原本拎嚟養女嘅開支儉落嚟蓄起佢都夠你養老有凸

為咗養兒防老就生仔女陪自己捱窮過辛苦日子真係好撚自私同仆街

連登仔不嬲都唔主張買保險

女人係雞有咩唔岩

連登仔還連登仔, 關我鬼事, 一定要跟?

自行判斷啦, 而少第二點我一定冇講錯

靠綜援, 書簿津貼之類嘅錢去用最低成本養嘅仆街另計

中國既退休保險
no thx

靠綜援, 書簿津貼之類嘅錢去用最低成本養嘅仆街另計

要咁樣先叫窮人，唔好生既話
幾多人會窮到呢個地步？

身邊啲fd都冇睇

唔係生活既真係笑話咩？

如果上連登咁撚認真，一早死鳩左啦

老實講句，連登真係害死好撚多人

連登嘅仇女心態好令人擔憂
是但搵件都反社會人格

老左咪住老人院

講真，如果你只想養兒防老而本身又無能力的話
只會由一個悲劇變成兩個

住老人院，一個月要幾錢？

呢個真
尤其溝唔到女嘅毒撚

你識埋 d 乜野年輕人 ?

班友將佢地所有問題都歸咎屋企窮

係現實撞下版就知

早一兩年連登吹風吹到好狠話全部女都係雞係公廁

我有個同事就成日係公司講

D女同事聽完好撚嬲

真係抵佢一直溝唔到女

係你都唔好講出嚟啦屌

嘩唔撚係掛
十幾歲就話on9把口唔收者
20幾30歲人都係咁真係抵佢死

「將你原本拎嚟養女嘅開支儉落嚟蓄起佢都夠你養老有凸」

我呢句係指呢點

無可能會夠
依家住老人院起碼$4000/月
到我老左，起碼$8000/月

你有無了解過？
如果香港養老有咁易解決
香港政府唔會搞咩年金/自願醫保
我夠膽講，後來一代應該唔清楚香港個退休保障幾撚廢

所有女人都hen

乜香港有退休保障呢樣嘢架咩? 已經唔係廢, 係直頭唔存在
得生果金, 綜援, mpf呢啲垃圾

依加養一個細路都肯定都唔止400萬, 肯撚定夠

掉轉頭諗, 你個仔自己都要養自己, 生咗仔洗錢仲勁, 你expect佢一個月俾到幾多錢你? 你覺得你個仔俾你嘅錢會多得過你養佢嘅?

以前既人有養兒防老，有鄉下養老
依家香港人無鄉下呢支歌仔唱
個養老成本一定係貴過依家
依家有生果金，有長生津，綜援夾夾埋埋一個月都有5-6千搣下
你老左就應該無曬呢啲
邊個話養細路一定要400萬？窮有窮養
我咪問你有咩高見，點儲錢養老，你搵到400萬退休？

唔好話400萬，我斷估你連4萬都無

你養老要錢, 養仔唔洗錢?

你養老成本高係因為物價高, 咁你養仔嘅成本自然高, 咁將來你個仔成家立室嘅開支一樣高, 佢唔係淨係養你一個

「你expect佢一個月俾到幾多錢你? 你覺得你個仔俾你嘅錢會多得過你養佢嘅?」

你答未? 淨係諗回報, 唔撚洗諗成本?

仲要窮有窮養
你養仔係培育生命, 唔係投資, 其實你有冇為自己個仔諗過

人工POST最撚ON9
好多價值觀既野30歲都可能未定
更何況細班佬

窮人生仔係效益最大既投資
你讀下書先啦

以前舊登未變質前, 上得舊登既人年齡都比較集中
而家連登年齡階層已經好廣
真係上得多, 都會影響小學雞心智發展, 因為除左一班人鳩UP外, 重有D打手影響

上面講嘅全部係正常家庭用正常成本養

窮人生仔嘅回報的確大於成本, 本少利大

但就係因為呢班人當個仔係養老工具, 用最低成本養當做投資, 冇為自己個仔諗過, 所以先屌柒佢哋

你冇撚嘢呀嘛, 養仔唔係投資ok?
如果你係由頭到尾都淨係諗自己嘅話我諗冇嘢好討論

世風日下，有問題到連我都質疑自己嘅價值觀

而家連登既投資策略贏左菲比斯呀
樓主點回應?

窮人生仔嘅回報的確大於成本, 本少利大

咁你認咪得
再望下個標題
仲有咩好拗？

我冇唔承認, 只係唔認同

呢個世界好多嘢都無人認同
但你改變唔到
因為係天理循環

有無例子連登嘅乜嘢價值觀俾人當做金科玉律？

窮人生仔

係, 正如你屌到班窮人仆街班人都係照生

傳宗接代, 養兒防老呢啲觀念係好難改變,

呢啲觀念嘅出現係因為當權者需要新一代奴隸去做低下工種以維持社會生產, 所以唔使旨意政府唔去撇除呢啲垃圾思想

但至少我會係自己將來有能力為仔女提供好嘅生活先至生, 你改變唔到社會, 而少你可以改變自己

認真就輸

全部女人都係雞係公廁

你改變唔到個遊戲玩法，就只能夠玩好手上既牌

上連登勿認真已成過去

認同
可唔可以順便幫下手

唔想周梓樂同爆眼少女條AI片消失嘅就入一入嚟

唔係，都係一般學校。不過做教育相關既工作，首先要利申：香港教育的確係屎，但係我覺得無個人思考依樣唔係完全係教育既錯。

依個係成個網絡同社會風氣既問題，依加啲細路太多細細個就上連登，睇抖音，打機興速食莖技

我見過有4年級小朋友日日唱雞全部都係雞，話女人都係雞當然你可以話咁教育有責任要教返佢地唔好聽網上既野。問題係當依加啲細路90%既生活都係同網絡相關既時候，佢地真係彩你都傻

大家都做過細路，明架啦。

我有個藍絲後生仔朋輩吹到話：依家大陸教育仲好過香港
我一開頭聽都覺得佢痴左線
但諗落有佢既道理
香港教育真係走緊下坡

淨係依家日日咁玩政治審查
學術交流又要政治正確
討論又要立場行先
估計香港之後幾年都唔會有理性討論
日日互屌立場、扣帽子
文革咁

樓主講咁白做乜

唔係大事大非連登仔根本唔會認真六九六一二果啲咪正常返囉

諗起以前ex上高登睇話另一半入大學一定會比帽佢戴同埋比人come on James
搞到自己頭個年幾日日神不守舍鬼死咁大壓力

連登仔:
女人=雞
澳門人=狗

咁come on james又的確係好撚常見
但唔好以偏概全囉

你哋段關係最後點？

而家已經互扣帽子啦
成日話人偽黃 PR 五毛

連登信仰：
1.港大女開po呻同會考0分炒散男友無未來，被屌拜金
2.月搵15k，同父母住公屋，每月俾3000家用，因家庭原因一世不能翻身
3.大學生疫情下竟然要考試，社會對大學生嘅壓迫何時才能停止！
4.大專天之驕子畢業後壯志未酬，迫不及待卻不能玩玩，是否悲哀？
5.憑一身本領，歐美外資求才若渴，被挖角再移民，係一件好合理嘅事。
6.嘉湖4000蚊尺，係官商勾結，腐敗資本主義所造成，抵制！租租必勝！
7.dse前：學位太少，考生被迫浴血爭取極有限學位！有offer後：政府停止開辦垃圾學位及學店！

諗到再講

最後都由中學拍拖拍到大學畢業之後做野既第二年
始終佢都係改唔到佢既自卑 所以都係分咗手

嘩咁你哋都拍咗好多年喎

真
以前上高登啲膠po成版都係
睇得多就知唔正常

樓主嚇到我即刻按上一頁

佢哋冇經歷過上高登勿認真嘅年代，
自然有意無意將接觸得最多嘅連登啲post當真，
其實好危險，有幾多年輕人人生就係因為連登出現好大變化..

正想講 連登仔個個都話自己高人工 有車有樓 吹水大會

黨鐵跳閘咬人個啲

上連登最大得著係唔好亂咁信人
凡事用自己個腦諗下先
多謝連登教識我批判思考

吓，但係好多野連登都係正確架喎

香港只得30%人住公屋
香港25%人（100萬個打工仔）月入$30000以上
香港六成既私樓斷供

吓，但係好多野連登都係正確架喎

香港只得30%人住公屋
香港25%人（100萬個打工仔）月入$30000以上
24%人（97萬人）月入$20000-29999
香港六成既私樓斷供

大部份連登仔都用左手打飛機，一定岩

仆街我中學已經上高登
價值觀跟哂高登仔

所有女人都係臭雞
支爆
樓爆
唔俾家用
毒撚一個更開心

如果跟足哂高登仔真係唔知點做人

到依家有車有樓有女友
人變得無咁on9

事實上真係唔少人屋企唔洗佢交家用
或者只係象徵式交

利申：唔洗交

呢個真

有好撚7